元朗人 好波！

有撚用咩
噴果幾隻字

你又係到打個幾隻字有咩撚用呀 屌你老母

做左好過冇

垃圾P牌

字雖然細，但佢已經激嬲晒所有元朗、屯門人

講真我嬲到成晚通頂無訓

如果你睇埋尋晚個元朗指揮官嘅交代，你重嬲到震

屌你咩

我都冇訓
成腦都係琴晚係現場啲畫面